點解啲親戚黎香港咁撚中意住人屋企？？？

有個英國親戚遲啲返嚟
一家大細成三個人
又話探親又話剩
已經開到聲講屋企冇咩位你哋嚟住會好迫

即係叫佢哋住酒店
佢地又嫌貴
屌你啦，黎旅行嫌貴

發覺老一輩嗰啲真係好鍾意住人屋企
你話屋企大都冇乜所謂
屌你香港啲屋咁撚細
佢哋又好意思打攪你先好嘢

香港地方細真係好難招呼人過夜
有幾多人屋企有吉房

最仆街係要我瞓廳

酒店錢唔駛俾食左佢好過
利申成日有親戚黎屈蛇

你畀自己張床佢哋瞓?

佢哋有大有細
大廳咁細佢哋就一定瞓唔到
我又唔係屋主邊有話語權
如果我自己買咗間屋
直頭唔畀佢哋嚟啦

又唔洗比酒店錢 又可以白食白住
住足你一星期都得啊

兩者都有經歷過，依家我同我老母講，叫D親戚無錢就咪撚黎，屋企都唔撚係大，仲要一逼就逼多三四個人， 不了

經歷過以上問題，唯一解決方法就係同屋企人傾CUT家用，再幫親戚BOOK酒店，絕對斬草除根

香港人好姑寒

大陸有個親戚一家三口係個邊住七層大屋
但次次落黎都住我屋企 明明得個咁細地方
開頭係度指指點點 屌你老母咁有錢去住酒店啦

最撚慘係啲老母又懶係念親情感

親戚落黎住固然PK
不過有個好客/唔識拒絕嘅老豆老母仲ON9

我就唔信香港地有幾多人屋企有多一兩間吉房招呼人 有都攞黎做雜物房/書房啦 益你班垃圾

咁鍾意住人屋企自己book airbnb啦

話幫佢哋book埋酒店
又話咩人哋黎你屋企
梗係想同你親近啲
去酒店又要成日搭車走嚟走去想傾都冇得傾

最好笑佢哋話你唔念親情
位都冇得住啲乜撚親情呀

要主人家訓廳他地好撚意思

利用關係拎著數
中國人本能

Cut家用啦唔洗諗

冇用
佢哋自己都叫有啲錢

講到尾最仆街都係嗰啲親戚
你明知人哋間屋咁細係都要去打擾人